點樣講野可以幽默d

天生？

當然，還要看樣子

投個靚胎搏下

你個樣夠哂幽默喇

其實都唔係好樣衰姐

樓主依句已經夠幽默

咁點解冇人笑

坐係到講野
隨時都可以幽襪

中學同隔離位講過

多謝

你鐘意人笑你個樣？

唔係 就係因為我個樣唔夠幽默所以冇人笑

其實真係天生
好難練

去紅館開棟篤笑